老豆你幾時死呀？

快啲死 仆街到你吖

咩事

好多人一出世就無老豆

好幸福 好羨慕

爸爸啊！講咗幾多次唔好喺度瀨屎啊！？
正人渣！！！

咁大仇口呀